# Практика №2
## Серверное приложение
> Необходимо реализовать первое приложение, где запускается http-сервер с *graceful shutdown* и набором методов:
> 1) `GET /version` - выводит версию API по *semantic version*
> 2) `POST /decode` - принимает строку json формата `{"inputString":"xxx"}`,  где xxx - строка в формате base64. На выходе необходимо отдать json формата `{"outputString": "yyy"}`, где yyy - оригинальная строка, полученная из строки формата base64
> 3) `GET /hard-op` - метод, который "спит" от 10 до 20 секунд случайным образом, имитируя долгую обработку данных, и отдает случайный 500-ый статус ответа или 200

## Клиентское приложение
> Необходимо реализовать второе приложение - http-клиент, который запрашивает все методы на нашем сервере по очереди, а последний запрос отменяет, если его обработка занимает **более 15 секунд** (постараться сделать таймаут запроса через context). В консоль вывести все результаты отработки запросов (для последнего запроса вывести успешность и статус код ответа, если запрос был выполнен):
